痴撚線港女telegram fans group

有無人想join？

冇

我john 我john

我

pmed love u bb

快啦臭閪

luckystar

我會踢你

Me

叫我bb先

咪叉隻腳入黎爭食啦

想john

利申 唔知你係邊個

唉sad block我

No la

唔想share我俾人？

含淚quit谷

咁耐先覆我 含淚

？

我john

Share都冇人要

add我未啊bb

Bb add我

Chriswong456